見到啲ou仔打晒飛機就想笑

見到有人係ou secret出咗篇文話去ou interview覺得好伏，好彩之後收到九龍塘大學offer
之後成堆ou仔係下面屌鳩樓主，又打晒飛機話ou好好，話咩ou grad 都大把人讀到master 屌你而家比錢就有MA讀啦，好撚威咩 又話ou門檻高過asso，話埋樓主無品德
唔通你哋有其他offer又會揀鯨大咩 唔係話想笑ou仔，但好心就咪當自己好勁啦，廢咪認囉

討論大學連qs都唔放出黎 好難繼續討論落去wo

放左出黎更加難討論

唔覺有咩問題，走去人哋個secret講啲咁嘅嘢，唔俾人屌就奇啦

九龍塘仔笑鯨大仔
五十步笑百步

shitty仔學人笑人

垃圾鯨大，冇書讀也不屌

利申：上年得鯨大offer,而家冇書讀

OU係柒
但九龍塘嗰兩間有資格笑人

條友普通話唔掂，畢業都成問題

走去人地secret講咁既野，踢館咁款喎

可能bu呢

Admin 有風度

人望高處 shitty話哂ugc點都好過ou唔洗講架啦 有頭髮邊個想食咖哩 表達自己諗法冇問題 不過既然佢入左city點解唔係放篇嘢起city secret
利伸：ou仔

老實講句 出post條友係何方神聖你都唔知啦
做乜咁認真

使乜咁介意，大把入咗OU 讀唔到quit咗

利申 year 2 識好多人走咗

其實條友話有九龍塘offer 又未必係city嘅 樓上差唔多個個都直指City仔 city係連燈真係好臭

Nono 證明吾城係九龍塘地標大學
好事黎

教大仔都笑得落OU仔啦
Shitty唔夠班笑？
不過點解要笑9人？
同你講大部份shitty仔係唔會笑人
因為大家都有自知之明

發覺連登真係成堆人為反而反
甚至讀緊asso既人都黎串city
到時比offer你咪又係仆住入黎
讀三大水泡個堆又係
成日攪撚住個三大名踩其他U

好似以為好多人想知到佢諗咩甘

想當年報左ou
嘥左3舊水

條友正垃圾

個人質素係點就係點
入到名牌U都幫唔到佢
攪住U名日日打飛機個堆人究竟要幾廢平時幾自卑先做到

甘你老母

同ugc比 個名又冇人地咁響 campus又細過人 教d野又唔夠人深
同asso比，係叫做bachelor degree威過 associate degree，其他野咪同asso差唔多
之前仲要話ou1st hon 勁過8大,唔好笑大人個口啦

想知OU幾多有dean list?
我見個fd post ig 3.5以上就dean list

補充資料 1：

大學教育資助委員會（教資會）University Grants Committee (UGC) 旗下有八間大學（八大）

當中本身一成立就已經係大學嘅大學只有 HKUST 香港科技大學，其餘七大院校論獲得／有「大學」頭銜嘅歷史倒時序如下：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1881 年：官立師範學堂 Government Normal School

- 1939 年：羅富國師範學院 Northcote Training College

- 1951 年：葛量洪師範學院 Grantham Training College

- 1960 年：柏立基師範學院 Sir Robert Black Training College

- 1967 年：三所師範學院易名為教育學院 Colleges of Education

- 1974 年：香港工商師範學院 Hong Kong Technical Teachers' College

- 1982 年：語文教育學院 Institute of Language in Education

- 1994 年：五所師訓學院合併為 HKIEd 香港教育學院 (The Hong Kong Institute of Education)

- 2016 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 EdUHK 香港教育大學 (The Education University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1888 年：格致書院（廣州）
- 1903 年：嶺南學堂（廣州）
- 1912 年：嶺南學校（廣州）
- 1927-1952 年：嶺南大學（廣州）
- 1967 年：嶺南書院 Lingnan College

- 1978 年：嶺南學院 Lingnan College

- 1999 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 LU 嶺南大學 (Lingnan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1937 年：香港官立高級工業學院

- 1947 年：香港工業專門學院 Hong Kong Technical College (HKTC)

- 1972 年：香港理工學院 Hong Kong Polytechnic

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 PolyU 香港理工大學 (The Hong Kong Polytechnic University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1984 年：香港第二所理工學院「香港城市理工學院」City Polytechnic of Hong Kong 成立

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 CityU 香港城市大學 (City University of Hong Kong)

- 2015 年：起用新校徽 logo

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1956 年：香港浸會書院

- 1972 年：改稱香港浸會學院 Hong Kong Baptist College

- 1994 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 HKBU 香港浸會大學 (Hong Kong Baptist University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1991 年：HKUST 香港科技大學 (The Hong Kong University of Science and Technology) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1949 年：新亞書院 New Asia College

- 1951 年：崇基學院 Chung Chi College（由民國大陸時期十三間基督教大學遷到香港組成）

- 1956 年：聯合書院 United College of Hong Kong

- 1963 年：三院合併，CUHK 香港中文大學 (The Chinese University of Hong Kong) 成立

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

- 1887 年：香港華人西醫書院

- 1906 年：香港工學院

- 1912 年：增設文學院，三院組成 HKU 香港大學 (The University of Hong Kong)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

UGC 八大以外：

- 1989 年：香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 成立

- 1996 年：獲頒授自我評審資格，取得大學地位，正名為 OUHK 香港公開大學 (The Open University of Hong Kong)

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

- 1971 年：香港樹仁書院

- 1976 年：香港樹仁學院 Hong Kong Shun Yan College

- 2006 年：正名為 HKSYU 香港樹仁大學 (Hong Kong Shue Yan University)

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 QF level 5 degree-issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 Hong Kong Shue Yan University
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 Hang Seng Management College
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 Hong Kong College of Technology
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

今時今日真係後門>>>ou

去人地 secret踩人地間學校

係咪樓主打算去人地個page玩野再放上黎笑人呀?
又會出左無耐放上黎?

擺明搏屌

無人屌先係奇怪事

班shitty仔真係唔撚知醜
讀埋d水泡科 似為自己好撚勁
過多幾年 出到黎大家咪一樣搵十幾k
唔通到時仲拎個u名打飛機咩

人地ou班護狗到時可能笑返shitty狗轉頭

讀ou 你想入大公司interview 都冇呀，師資又垃圾教d 野又廢，亂尻咁開d 課程黎水人讀昆人錢，學費仲貴撚過係日本韓國讀語言學校，呢間野真係狗也不屌，讀緊既人唔該你快d quit 咪撚再曬錢，出黎做野又好學門手藝又好retake 又好咩都好，當你一gard 左你就成世都要背負住ou 呢個污名

利申，已quit ，好後悔讀左一年多d 先quit ，曬尻晒我d 時間同錢，我連在學證明都冇返去攞，廢時show 比人知我做左on9 仔一年幾

一個=一班
你邊撚到見到一班人笑OU?

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

city 是原罪

攞個大學學位打飛機真係好on9

攞個唔係大學嘅學位黎打飛機仲on9

點解要笑ou
你會唔會去動物園笑隻馬騮

Ou門檻高過asshole 又講得冇錯喎
做人最緊要有自知之明
做得後門狗就出小句聲
本身咁廢 要靠走後門先有大學讀就出少句聲啦

讀OU冇UGC，5千留位費冇得回水，屌佢老母

乜原來而家5000蚊就得
以前留位要比要3萬3（一個sem學費） 食水勁深勁仆街

佢無講錯喎

電機B

Shitty

真心唔覺讀OU有咩問題 起碼都叫大學
大家都係黎呃個degree姐
分咁細做乜
基本上搵工都係分海歸、三大同非三大

年年都見有班細佬鬥學校 真天真又有趣

九龍塘仲有邊間

Shitty 都可以笑人

我睇咗樓下啲ou仔冇一個留言係否認ou廢喎 起碼認清自己廢過八大

說好的五大論呢

想問下師兄而家喺邊發達？
官拜咩位？

Bu仔邊串得起

一定要發達先講得ou d 衰野？
利申唔係香港

好肉酸..
垃圾ou仔

雖然post主走入人地地頭痾尿係仆街
但班鯨大仔d comment又咪係俾人撚到發脾四咁款
話咩proud of小班教學 prof 好有愛 ou易入難出點點點 個個打完一大篇文都唔知佢想講咩鳩
講到尾 ou高gpa果班咪又日田諗緊non jupas入返8大
就算講緊人地串，以前hku cu撚日日入去屎大秘密又玩同樣招數踩低屎大仔，屎大仔都係自嘲/俾哈哈了事，根本ou仔自卑得太作崇

咁又唔係話發達先講得，想睇下師兄點樣因為冇讀ou 而為生命帶黎d 點既改變者

btw,利申唔喺香港唔代表d 咩
我理撚得你去左非洲

帶黎既改變咪就係離開左香港，你又要問又要屌做乜尻

睇你講到話係ou grad 連interview 都冇，諗住睇下你有幾把炮，quit 完u 睇下有好路數
點知就話自己唔係香港就當係成就真係得啖笑

睇你係連ou 都讀唔掂個種on9仔

笑撚到我 你係ou 打緊工定係ou gard 呀柒頭 前者不對後語，九唔搭八咁款，踩親你致愛既ou 嬲嬲豬呀

由頭到尾都係問緊師兄quit 完u 有咩成就，而家竟然話我九唔搭八

中文閱讀既能力都咁低，唔怪之得連ou 都quit

講咁多你咪又係覺得要發左達先可以講ou 既衰野，唔係前言不對後語係咩 ，快d 訓啦你聽日你仲要早起身入筷子
唔怪得ou 都撐得落原來你有讀寫障礙

呢啲post comment 一定會有人打晒飛機話咩grad 左出到嚟同8大差唔多 又咩聽過有fd 8大出到嚟offer 比自己差 仲成日撚話咩鯨大first hon 難攞過3大first hon
呢種情況真係鯨大同恆大特別常見

Google廣告真係好撚應景

我聽日放假，我而家用少少時間整理下我地dialog 入需既logic

你第一個post 屌ou
我第一個reply 問你有咩好路數
係第二個reply 就覺得我覺得你發左達先講得

明明係你自己先入由主，又要屈鳩我咁諗
仲夠膽話我讀寫障礙

睇死你連ou 都讀唔成，出去working holiday 就利申唔係香港

講到死過翻生咁把炮做咩要自殺去in ?
睇下幾多護狗、慈母幫辦係揸撚住鯨大個朵去攞緊幾雞嘢一個月先講啦
俾你係九龍塘大學前程錦繡咁畢業又搵到幾多？

比jupas水左入ok
平平安安過左四年之後就入左政府

ou

『睇你講到話係ou grad 連interview 都冇，諗住睇下你有幾把炮，quit 完u 睇下有好路數
點知就話自己唔係香港就當係成就真係得啖笑』
『由頭到尾都係問緊師兄quit 完u 有咩成就』

先入為主？屈尻你咁諗？咁你呢兩段野係人格分裂定鬼上身打出黎 ？真心想睇下你點兜，唔好同我講問人成就同問人發達完係冇關係呀，我真係會笑尻你一世

期待緊ou 仔既答覆

係Sem gpa 3.5 以上

果然得到了shitty 老鬼真傳既一半

吹到去笑人
人地都好少呢d負面野俾人笑
最多係排名同ugc姐
shitty 返枱

淨係識笑人/打飛機
唔係以為入左水泡科就贏人地呀
你唔入專科唔好出黎笑人廢啦
其實香港既大學大專都無乜資格笑人
港大hall性侵欺凌
樹大 燒垃圾筒
恆大 7開有條路
大家仲記唔記得其他U 既醜聞

出黎做野，除左第一份工面試，之後讀咩大學都唔太重要
但你做到有成就，開始係上流社會打滾，你就會發覺，拎住三大同名牌中學學位易識人好多，畢竟社會上面嘅成功人士大多數都係來自呢啲名校，傾起計上嚟都多啲話題，有陣時啲同學會舊生會聚餐或者周年慶，就係成班上左岸嘅人social嘅時候

啲asso仔真係好撚煩，走後門入返八大就即刻踩底人抬高自己拎優越感，正宗既五十步笑百步

易入難出 你試下俾班hku仔入去讀會唔會難出 易入係因為入學生廢 難出咪都係因為入學生廢 班人真係冇腦

唔記得咗要好似中小學生咁上堂點名

我第二個reply 係
咁又唔係話發達先講得，想睇下師兄點樣因為冇讀ou 而為生命帶黎d 點既改變者

點知你個on9仔就話改變係離開左香港，fine
我先再問你有咩成就

嗱，成就唔一定要發達，你如果quit u 去爬mount everest 係一個成就
quit u 去左join ngo 都係成就

但之後你一直都曲解我既成就等於發達
笑鳩我一世？ 我而家明點解你連ou 都讀唔成

佢講到終極恥辱咁咪又係去interview

人地問多兩句佢家陣既近況就發哂矛咁又話唔係香港又盛，睇怕近況都唔好得去邊

Btw我有好多朋友讀唔成書既家陣都唔係香港

其實我估佢好恨發達就真

O RLY

恒樹鯨入邊啲人廢好正常，但係asso走後門升返上去果班都唔好得去邊，係我眼中直入八大果啲先係真大學生

先唔講你上面果堆人格分裂既野
quit ou = 讀唔成ou ，睇黎steve job 果d 都係讀唔成書既廢柴
睇黎以你既logic 我諗再同你講落去都冇意思

咁其實你家陣搞緊咩

asso 仔好撚勁架
個個都識人asso 入u gpa 爆4 屌打直升仔
但自己gpa 3都過唔到

要係asso 入翻U 你估唔洗努力
唔洗讀書gpa 會高
on仔

咪玩啦ching，ive仔就唔好乘機出黎踩人拎優越感

唔知你笑咩啦

讀咩書咁把炮呀

仲係度屈我人格分裂
你係咪精神有問題，不如及早求醫

asso上堂比晒貼士喂到你exam穩高分咁滯
除左唔讀書有邊個入唔返ugc
已經講緊少on9唔關事科阻住

老實講，好多時asso升翻上大學，因為慣咗之前係asso勤勤力力考高gpa, 二黎係因為入翻U呢個機會真係好寶貴，失而復得，會比直升仔更努力更珍惜

見到啲人睇唔起啲又asso 升U嘅人就嬲，入得黎大家身份咪又係一撚樣

屌上網查咩排名

兩間排名都咁低 要碌到幾時先搵到？晒氣啦屎同屎比

你地咪又係一樣睇唔起人

屆屆都有班asso後門垃圾借d意由自資學位到拎存在感架啦

老實講，身邊有fd讀asso，佢地係好勤力咁讀書，最後升返上八大，我冇睇唔起佢地

我都有朋友讀恒樹鯨，佢地都好努力讀書，問題係侷地唔似你班asso仔咁有三四成人升返上八大

我笑鳩你地班asso仔唔係睇唔起你地，係想你地唔好睇唔起人地，體會下比人睇唔起既感受，唔好走後門入返八大就開始咩人性醜惡都出哂黎

師父，比哂貼士？你不如話直接講埋exam 考咩topic俾人prepare la 至少太空人係完全冇tips囉on 9仔

我自己就聽過poly u cc 係provide 埋勁多pastpaer 俾你狂do，我嗰fd狂走堂冇乜心機讀書靠做pastpaper都冇炒到gpa

但太空唔同吖 一份past paper都冇，tips咪係叫你溫書囉

你哋啲人成日睇到asso一定高分真係好仆街，好似抹殺哂班asso嘅努力咁撚樣

點樣睇唔起人？

你地睇得起人既話呢個post就唔會出現啦

唔好一枝竹打一船人 讀asso嗰啲如果係認真讀，好少會睇唔起人，反而知自己不足唔會認屎認屁，希望各位唔好再帶有色眼鏡睇asso人，asso人都有努力讀書嘅人，真正有心想升翻U嘅承受嘅壓力係好大，希望大家都可以尊重下asso人 特別係太空人因為真心係好少resources，望住poly u cc 班人輕鬆冇爛grade，太空人每日心驚膽戰，連份卷大約重岀咩topic或者一份仔pastpaper 都冇，靠嘅就係自己死鋤難鋤準備得好啲溫多幾次

一exam period就會見到依d post
你班友咪繼續笑囉
反正已經ou fg 17k

只能講有asso仔係on9，但都有其他asso仔係值得大家尊重，其實講到尾大家都係係唔同平台努力

咁你地又一枝竹打哂一船恒樹鯨？雙重標準到

我只會睇唔起啲睇唔起人既asso仔，果啲asso仔跟本係借八大個名去踩人抬高自己，完全唔係靠自己既實力

根本*

路過表示我都好想知
見你地拗到咁激烈
又好似講到離開左ou之後人生大逆轉咁

當我地恆大無到？

搞到笑OU篇嘢好似我打咁 我都係講句公道說話姐，至於樓主嗰個asso 笑OU 嗰條友又真係抵屌嘅

shitty同bu無資格笑人
asso上呢兩間更加無資格笑
好心你地自量下啦

利申hku

我唔係撐OU
但小朋友我教精你 一個人有冇料唔係睇你讀咩U 係睇你自己個人
職場上有OU grad既人出黎醒醒目目 都可以有好既際遇
如果個人好似你咁on9既 比你係HKU都無用
當然你讀好U 係唔清楚你份人既情況下就會assume左好U=醒d
但重點係 shitty/bu仔憑乜撚野笑人

其實我覺得係有人想整黑asso仔個朵

無人請我ou fg會有17k?

唔....

.....First Hon勁過...... U

Asso係咁叻嘅咪考多次DSE睇下高唔高得過直升仔lo

讀得Asso上就好心低調啲 正如你都唔會通街講自己性無能啦

下面啲人講得無錯
OU一開始定位就唔係要同三大比較
而係俾啲以前因為唔同原因錯過入大學機會嘅人可以接受高等教育
你去恥笑佢水平唔及其他大學其實好無謂
社會上有更多人有機會接觸到大專知識一定好過少
多人上進發奮去進修係好事唔明有咩好取笑

你讀Ou物以類聚, 同D讀唔到書嘅人交流四年個人有點會醒目呢？ 如果人哋真係on9又點會入到hong Kong U？ 而家hong Kong u唔係話比入架，係考入，冇人assume好u=醒，好u係真係比較醒

好快比入炒

ou 係比D入唔到u嘅人讀，那ou係咪u？好迷

讀咩大學唔重要？名校跟一世，ou I 大當然唔重要

其實大家都係讀完拎張沙紙當基本入場券
HKU grad 都有人乞食
OU grad 都有人撈得好掂
你係好掂或者好有父幹
就唔洗又asso 又報定ou打底喇

身邊有個朋友 asso時候正正常常
由一升翻上hku開始 講咩都覺得自己高人一等

太空都有得打飛機……係咪痴住kong u個名就勁啲？

嘈咩呀 兩間學校啲學生出到黎咪又係一萬蚊一個月

有一種死過番生既感覺 係人地頭post篇咁撚樣既文好撚串

屌你老母

大學食物鏈：三大笑理工shitty笑樹大ou

讀書勁同做人處事 係無掛鉤

係唔係放英國間ou 出來

個位asso仔都唔方好得去邊
寫篇冇point既文叫人點認同？
用中文interview又點？
講中學生活又有乜問題？所有大學都重視中學經歷
最白痴係拎地理位置恥笑
英國名校lsc kcl 係正馬路邊你又係咪唔讀
打埋啲廢文唔係搏屌咁係乜

利申：花生友

唔係

都係讀完出黎萬拎蚊人工

咪係，人向高處望好正常，有機會緊係入三大為先，恒樹鯨緊係最後先考慮，但係如果入左八大之後再笑返低處既人就未免低手左啲

其實出黎interview過幾次就知有啲恒管仔真係好似冇野好輸咁，好大膽講野，相反有啲八大生既表現根本唔似八大生

言下之意係讀space叻過cc

見到有fd HKU水泡科笑我 shitty business

Shitty business 有咩唔笑得？

hku engine median 24
city bba median 22

city 咁多科jupas嘅最高係Law
但shitty law嘅median都係同hku最低嗰科一樣分
點睇

，

不嬲都係3大笑其餘果5大 其餘果5大又笑d 非8大

不過原來而家shitty business median已經得番22

第1屆老鼠

科科都跌㗎啦
hku engine第一屆白老鼠median 27
依家跌到24

條友如果係過得好就即刻拎左出黎講啦
拖咁耐都唔講就知

鯨大畢業,入尼睇戲

利申:而家好低人工

其實好戇鳩 唔知易入難出個理據係邊到嚟
So far我hea讀都gpa 過3
唔知佢地嘅意思係咪只要exam唔pass就要再resit個exam
但應該好多大學都係咁喇
同埋佢地拎唔拉curve嚟講OU難拎靚grade 我心諗如果拉curve你班人仲死撚緊喇 班hea讀嗰班同本身能力好差嗰堆肯定畀勤力想tran u 嗰堆人拉高哂條curve

喺到讀咗兩年 發現依間大學好撚多freerider 唔好再打飛機講咩心態問題 次撚次individual assessment 都攞A 一到group project就食撚哂屎咁 一係就有人冇做嘢一係就啲人能力好有限 你要喺到搵一個打篇文冇grammar mistakes嘅人係好難 總言之就係 依到啲學習氣氛麻麻 更冇讀U嘅感覺
依到只不過係好過恒大咁大把（lecturer講）
我最後悔就係入咗嚟唔入asso 起碼入asso gpa易高分啲 易駁返上8大 Ou根本就幾時都有得讀

唔試下tranu？見大把人ou走到

攪緊 打算tran bu city是但一間 有得走好走 要求唔高
唔係好多OU人走到㗎咋

似假膠
如果係真佢自己咪又係asshole仔
咁叻一次過就入到大學喇而家仲要shitty

好戇鳩，讀得 OU 嘅選擇咪即係得返啲自資 / asso / ive
點會走去拎八大比

自資同 asso 真係鹹魚青菜，冇話邊樣好啲
你估讀得 OU 果班唔知自己讀書咩事咩，會唔會仲拎兩年同你搏
緊係寧願接受啲冇咁好嘅教育然後快手快腳搵份工

覺得自己有機會或者唔服果班咪去 asso ，
但就要預要讀得好辛苦，最後有機會上八大又有機會要讀返自資甚至再差。

根本兩樣野個目的由一開始都唔同，兩邊都冇理由去打飛機

乜鬼野易入難出完全係廢話，佢只係搵返個普普通通嘅 standard 黍令啲人出到去有返一定水準
最後你生你死佢話知你， OU FG 向來人工冇八大咁高係市場得出黍嘅結果，唔到所有人唔認

OU 讀緊master
夠晒平

讀咩u點會唔重要，起馬贏在起跑線先啦，到你搵第1份工就知，點解你first hons冇interview，但人地三大second low都有interview。之後你同你上司同一間u都多d野講啦

去大灣區讀囉！坐高鐵每日來回好方便

乜柒都冇梗係冇野好輸
含管仔咪撚打飛機

巴打space邊科

恆管仔？ 有冇去過3大聽人出泥講野

同埋成個post 冇野好嘈 Ou仔會笑人asso 8大會笑返ou 食物鏈係咁 事實上asso走後門 但係最後ugc grad

第3屆dse表示21分都俾人笑到面黃

又係尼D theory, hku都有人乞食，1個；ou都有人好掂，1個。唔讀都有李+×

你睇平均啦

請你下代子女都讀恒管

因為浸大毒到冇人記得

又有傻鳩po廣告

含大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>八大

識親asso升上去班人gpa都好高下
仲有幾個1st hon grad

笑你老母臭閪咩笑 全部真心笑人讀咩u個啲都係有病 根本係你人格問題 我睇你地唔撚起

連登根本就成堆毒撚冇成就冇野值得自豪
得返U名可以拎黎日日J
而通常J得校名個堆都係讀緊水泡科

即係咁 要屌唔緊要
即係你特登入去間茶記屌鳩人啲嘢好難食 想點？
雖然上網講嘢無咩責任 但係咪真係咁樣做人先

人格有問題
讀咩U都係冇撚用
讀恆大OU個堆可能讀書唔好
但係都有機會softskill同後天補救
用校名決定一個人既成就既人自己都唔會好得去邊
相反連登成堆垃圾同毒撚除左識J校名同踩其他U
現實生活可能真係咩都唔識

如果佢地真係讀唔成書既話讀恒管都好過日日坐係屋企上連登笑鳩人，咪成個廢老咁逼啲仔女一定要讀名校啦

不嬲都冇睇唔起asso升返上ugc，只係睇唔起啲自以為是睇唔起人既人

就算人地成就高低，都改變唔到某間u係廢既事實，唔好因人廢言
而且唔通又要騎得好過職業騎師先可以評馬咩？

當然，但而家話八大生表現不及管仔

幾時有咁講過 只係話有恒管仔都表現唔差啫

人格有問題加讀ou

我想問做咕哩佬
讀OU 有無問題?

你由頭睇清楚d 先，我唔係討論緊間u 好定唔好
佢係自己take offer 入ou 既，冇人逼佢
但如果佢張自己個人既失敗賴落間u 度又未免太過份

根本個post就係討論啲U邊間好邊間差，佢個人成就wfc

take offer入ou唔代表ou係好，好多人都係走投無路先入

而佢入過ou，再講番ou有幾差係第一身資料,可信性會高啲

而佢只不過係以讀過ou既過來人講番佢對ou既睇法，我覺得都算有資訊性

如果你要反駁，與其係咁質疑佢既權威性，犯中國人權威性既毛病，你不如講你親身既經驗仲好啦。

公道d講 大家要嘅嘢唔同 如果你想入大公司做mt咁ou梗係唔得 但如果只求證書/升職 有好多大公司入面比較senior 嘅都係ou生 分分鐘入到去嘅阿頭係冇讀大學之後兼讀ou degree

steve jobs讀唔成書？
人地有standford唔讀
佢係有ou唔讀

唔知你笑乜啦

讀書既野個個目的唔同

政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大

理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁

因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0

而拎A係85分以上

人唔笑狗都吠

嘩專科讀完出嚟即刻變中產喎，巴打咩major？

有，讀O u does not give you the strength

好心恒管仔唔好打飛機啦
我就讀科大,平時就毒撚到仆街,講野陰d陰d,但一去到present,見工就會大聲番同自信d
講野謙虛少少就俾你當冇料到?
會唔會井底之蛙左少少?
唔係話睇唔起d恒管仔,但唔好咁自大得唔得?
俾面唔屌你就以為老撚馮

照佢咁講 ive mk仔最撚大聲

O RLY

我真係笑而不語

我淨係見到個走後門既shitty仔係度打飛機

唔拉curve先易拎a

去人度踩場比人屌係抵死
出到黎做野遲早都瀨野嫁啦呢類人

同埋後門入ugc有咩資格笑

OU仔logic係咁
利申：非屎大非鯨大

利申某唔拉curve嘅u。9成先有a都可以過4成人a到
你話好似清水灣咁明明個分夠拎a都俾啲nds拉到得b先話難啦

乜九龍塘大學鍾意收低能仔咩？

讀OU 真係好能柒

其實上得連登既咪又係咁上下LEVEL
何必係度爭論呢

同堆邊間u grad唔係決定你第一份人工既最大因素
邊科先係緊要
nursing 23歲出來份人工已經吊打緊呢度7成人

真...
利申前Shitty
宜家過左KCL重新黎過

當年因為死人DSE搞到入左Asso既
可以爆四過外國Top U
再1st Hon回流翻黎讀醫
直入UGC又點?咪又係比人屌打
同埋呢
八大都講得出口既
十之有九係入非三大
仲要靠八大個名打飛機既on9仔

一時又話鯨大目的係比能力低啲嘅人接受高等教育
一時又拎nursing 出黎撻人
好心鯨大仔打飛機都夾下口供先啦圍內

兩者有咩相沖? 邏輯

假設DSE成績就係反映一個人既能力
例如有人一心想讀護理 奈何得22分只可以入鯨大
比較讀UGC nursing既人就係能力較低
但係同九龍塘果兩間大學既人比其實又係咁上下分
點解又會得出佢地能力高D?

同埋事實請問點解要夾口供?

啲垃圾係垃圾桶度講自己好威，點解會走去理

鯨大仔一時好偉大話教育唔係淨係為錢
轉個頭衝出黎話nursing 人工屌打連登仔 仲要屌字都打撚錯嘅
鯨大仔學人講邏輯
同埋我從來冇講過dse 分=一個人嘅能力 係你自己先入為主覺得鯨大仔dse 咁低分好廢咋

去讀ou護士都高人工過大部分ugrad啦

拎ou專科同人地其他u普通科黎比
根本都唔係同一個比較點
係都用番同一科黎做對比啦

其他人讀書為咩唔關我事
我就從來無講過讀書唔係為錢
睇名好無

你理解中文能力好似差少少喎
鯨大DSE收分低與唔低係相對既事
不過關於學生能力方面
我無話過DSE收分同能力有關係
見唔見到我已特別打佐 假設 兩個字

仲要話我打錯屌字 會唔會柒佐少少

睇清楚user id 先啦唔該 衝出嚟柒
抵鯨大仔比人笑足成世
鯨大係垃圾 冇人想讀都係事實口竹
Btw 培正中學大啲定鯨大大啲？

已經無視佐我前面兩點
反正你都駁唔到就算啦

user id 同內容係兩件事
講既野係真又唔俾?

鯨大係唔係垃圾就見仁見智
我自己都覺得佢幾垃圾 又無medic 又無llb
你唔想讀咪唔好讀
人地想讀又好 被迫讀又好 關你鳩事
所以 鯨大學生打飛機又好 吊鳩間垃圾又好 真係唔係好撚關你事架

一間學校大定細 要睇你講邊一方面
可以係 學生人數 校園面積 頒發既學歷水平 財政 等等

好多垃圾ou狗上水